#Arena

Il s'agit d'un jeu de combat :
 
 Défi 1: - en, équipe: il faut compter les points
 
 
 Défi 2 : 
 - y'a un bloc jump qui booste les capacités: il faut mettre un timer 
 - bloc armor : protection contre les coups
 - bloc lifiing: ajoute de la vie (pas de timer)
 - bloc trap 
 - les blocs magiques / armes apparaissent de manière aléatoire
		
		
Défi 3: 		
 - reconnaitre son equipe : avoir des skins différents / un message apparait quand on touche un coéquipier
 
